
                      La Habitación, cuenta con una trama argumental fantástica dividida en dos partes, la primera aún siendo la más potente es la que más torpemente desarrolla el director, siendo la segunda la que realmente me emocionó y eso que era mucho más común.
        
            